Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (julio y agosto del 2018)
Slug: new-developers-2018-08
Date: 2018-09-09 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: Jean-Pierre Giraud y Laura Arjona Reina
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * William Blough (bblough)
  * Shengjing Zhu (zhsj)
  * Boyuan Yang (byang)
  * Thomas Koch (thk)
  * Xavier Guimard (yadd)
  * Valentin Vidic (vvidic)
  * Mo Zhou (lumin)
  * Ruben Undheim (rubund)
  * Damiel Baumann (daniel)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Phil Morrell
  * Raúl Benencia
  * Brian T. Smith
  * Iñaki Martin Malerba
  * Hayashi Kentaro
  * Arnaud Rebillout

¡Felicidades a todos!
